如果你發現睇開個醫生係藍，會唔會轉睇其他醫生？

有fd係某專科醫生診所做姑娘

佢間診所個醫生有份登報撐 警/政府

有病人同我個fd講話想轉醫生

Fd 係黃

會
唔覺意比對方知我係黃
整死我點算

一定轉 黃既話醫生姑娘特別有heart
更細心
利申：轉咗

轉

邊度有黃醫生list?

唔會 搵日詐病去攞醫生然後投訴佢亂批假紙

梗係轉 佢搞到你病多兩錢重 好難告到
冇謂take risk 普通病 個個醫生差唔多功力

有啲人患長期疾病跟開某一個醫生
呢啲要轉醫生會麻煩少少

一般傷風感冒就一定轉去睇黃醫

會

公立醫院冇得你轉

改時間可能得

Restarthk 入邊有顯示小量

絕對會